[4月新番 | 韓漫動畫化] 神之塔 / Tower of God

一位叫做第二十五夜的男孩，生命中有大半的時間都被困在那又廣大又神秘的塔底下，唯一陪伴在他身邊的只有他的朋友----蕾哈爾。然而有一天蕾哈爾卻為了追逐繁星而踏入神之塔，追隨著她的腳步，夜打了塔的大門，試著面對每一樓層的挑戰，揭開塔的秘密，展開一場屬於他的冒險......
＜STAFF＞
原作：「神之塔」SIU / LINEマンガ
監督：佐野隆史
副監督：花井宏和
系列構成：吉田恵里香
角色設計：工藤昌史、谷野美穂
音楽：Kevin Penkin
動畫制作：テレコム・アニメーションフィルム
＜CAST＞
夜：市川太一
蕾哈爾：早見沙織
海頓：大塚芳忠

PV D畫風
應該勸退唔少人
但D人話漫畫好睇
頭幾集當試伏

係好嘢嚟

不過好撚長
無底深坑嚟

應該唔掂得13集

漫畫而家全面開戰 直入大戰爭冇拖戲

邊度有得睇

漫畫我指

漫畫嚟講
第1季 算ok
第2季 要去到死亡之層篇章先開始好睇
第3季 大戰

thanks

第一季個feel好好 作為序言

我就鍾意第二季工房戰預賽同決賽 同華奎因決戰 隱藏的隱藏之層打後到而家

列車好長篇幅都覺得麻麻

韓漫場景設定= 0, 做動畫實畫撚死 or 要放棄思考

點解之前完全冇留意到今個月有呢套

竟然有動畫

完全唔記得曬講咩

好細個睇 結局左未

漫畫一路到工房戰都好正，係地獄列車篇太長都幾悶下
宜家大戰開始進入高潮，作者好有心機，每星期都好期待
動畫d色好似好奇怪咁睇唔慣

劇情行得幾快
個op hea到首歌又難聽

黑畫面製作人員名單都估咗5成op 畫面
hea 到

列車篇個時真係等左好耐都未完 所以棄左 家下追返先

見到個OP呆左,hea到同一拳第2季預告片一樣

漫畫極好睇，不過動畫顏色好怪咁

利申：未睇動畫

agger 由第一季作為序言去到第二季工房戰真係超級精彩
之後地獄列車太長，四百幾話個到佔百幾二百，對白神又麻麻地，中間棄左一兩年。去到last station好似op七武海世界大戰咁又追返
不過依家真係鬥拳頭大，早期個D 利用test rules的trick and team cooperation 巧妙之處無得到七七八八

Op真係呢個fans自己整嘅都好過官方動畫，係咁將主角扔黎扔去唔知想點

好FEEL好撚多WO,雖然全部都係漫畫

崑bb

我bb最後個眼神真係型到打冷震
FB班歐美讀者仲要撐依家個OP係為左唔劇透，心諗駛唔駛咁盲撐
不過都明白等左十年的話真係每個畫面都會自帶愛的濾鏡，見到個識郁的主角已經足夠佢地尖叫暴走

啲人物嘅線條咁岩岩巉巉嘅

我記得漫畫第一季D畫風都係一樣咁柒
係後期先畫返靚

抄hxh嘅垃圾都可以動畫化？

死㗎仔戇撚鳩？

動畫做得幾好
追

請問動畫去邊睇

唔知你係咪睇得一集動畫就話佢抄獵人啦

但個世界觀根本唔係為一個職業而考試 然後為見識世界而周圍去
座塔有134層可居住 啲人為左去更高嘅層先要考試 用黎提高社會地位 改善居住環境 或者就為左某原因去第層需要獲得進入權

個主軸係階級觀念 權貴專制腐敗 同因人嘅種族出生注定能力上限而決定好嘅命運 呢啲嘅主題

並唔係獵人果種以冒險 友情 夢想為主嘅熱血成長寫照

佢當然遠不及獵人個故事嘅鋪陳敘述咁深刻 但漫畫一直每集一直好豐富 每集都好長睇得好滿足唔會拖泥帶水 係webtoon入面每集最長 甚至差唔多係月刊份量
不過因為咁有欠精細 之後畫風雖然進步左好多 作者啲光影能量波同環境損害睇得人好滿足 但啲戰鬥畫面就太靜態 同建築設計好明顯好hea

官方crunchyroll經webtoon注册做緊一個月免費，不過要事後要自己記得取消，Bilibili 和line tv好似都有買。youtube有英文開心版

我諗ToG最經常被人話似HxH係Ran呢個角色多過個故事模式
呢個無得駁早期作者真係free style連精靈球都有

漫畫真係正 動畫好似好崩

動畫唔錯

睇過漫畫,但係好耐冇睇,唔記得晒D劇情
淨係記得條女係仆街,男豬入左個刺客組織

畫風黎講我覺得我接受到,因為真係同漫畫差唔多,睇慣左

蘭似基路亞好大成分根本係因為昆家嘅設定
唔覺得係有心 不過你提番我都明 當時睇已經知實會被人有位入

但精靈球咁symbolic根本係拎黎搞笑同致敬

套野咁少人睇

剛睇完ep3，動畫自己加左將鱷魚當沙發咁坐好正好方便

漫畫的昆感覺成熟D，一出場就已經係貴公子嘅皮入面係死仔包嘅餡。動畫改動左個髮型死仔包味濃D同埋情緒表現得更表面明顯

睇左頭兩集決定追哂漫畫
好撚正又上哂色,打鬥又好睇
每個樓層,遇到既人可以當作作者幻想空間
個人覺得唔需要比較其他動畫角色
因為個角色設定隨住劇情發展,性格已經刻畫得好明確,呢個角色只會存活係<<神之塔>>入面
如果俾人評論似HXH抑或其他動畫,只會對人造成偏見

漫畫追曬動畫麻麻

想問漫畫update到邊 我睇到第二季完左華奎因決戰之後就無 漢化 定之後以經係第三季

line comics , 第三季好似出咗50幾集

Down webtoon睇啦

睇緊 thx

終於動畫化

入面譯名次次都唔同，依家睇到第二季都未記清楚d人名

好耐之前睇過漫畫其實幾好睇
嗰陣追到出紫既篇章嗰幾話同埋作者病咗 太耐無追已經唔知由邊個位開始睇返

記得有評論話過佢似獵人打塔，但我睇返獵人覺得其實兩者好唔同

屌，呢套野嘅伏線又幾正喎。好想快啲睇吓昆嘅袋係咩來頭

成個地獄列車都算S2，由14年連上車去到19年先落到車

打完white的話你應該連name hunt station, Death floor 和 hidden floor都未睇，試下由S2 EP198開始

識貨
佢個公事包正野黎

順便介紹下，有個hero cantare的手遊係難得一個又有台服又有神之塔角色的遊戲，有興趣可以玩下

除左神之塔仲有高校之神，熱練戰士和大貴族，都係webtoon上出名的作品。高校之神黎緊都會動畫化youtube有trailer

成個非選別人員角色池俾我抽爆左

高校之神初期啲gag慘不忍睹 睇完真係好尷尬
動畫化如果跟到啲打鬥分鏡咁刺激就正

大貴族真係終極中二病之作
個主角一直chok樣大愛

熱練幾好睇 慢熱作 不過而家第二部好悶
但啲打鬥麻麻 成日突然就出新招新型態跟住就反cup 雖然符合打機鬥智隱藏底牌 但次次都係跟變左作者幾時鐘意呢個角色贏就比多招比多個模式佢用

見到嗰公事包差少少穿唔過神水牆，跟住個考官又話距個包帶左好多野。之後又唔開估講，引撚死人咩

Btw 冇睇過漫畫，請各位大佬唔好劇透

公主漫畫好j到仆街

估唔到會有動畫化
之前睇到隱藏之層追到live就無睇
可以重溫再追返

集集都淫賤黑絲

大公主都正啊,姐姐型
係綠色偽公主有尾,不過我相信有人會重口味既
我自己比較種意玩火失控個條女,人物太多我連名都記唔到

大公主指邊個 安德羅西？

姐姐公主得一個,黑色三月原女主人
第一集記到宜家比黑色三月串,人地鍾意小白臉

吉黑德公主 宥莉<<做佢跟班慘過飲洗腳水

宥莉對住主角和妹妹可以好姐姐feel，對住姐姐可以好妹妹feel，百搭
不過最鍾意睇佢糟窒佢導遊

感覺女角當中佢和發育完的安德羅西特別受歡迎

蓮花定梨花
唔記得邊到聽過一個講法係話作者畫佢d火效果畫到手痛所以cut左佢無出場
結果之後出現個放火程度x1000倍嘅角色

如果長做就好, 套野慢熱型, 動畫日本同中國又好似火唔起 得返韓國個邊頂住

希望S1結局可以引到多d人黎睇返
（竟然係要靠結局搶觀眾）

有冇人知今季會有幾多集？

wiki 寫13話

當初睇到第二季唔知邊樹冇追
前排上番webtoon睇 屌你仲未完
講緊係幾年前停追既事

有無有睇漫畫？ 最新一集好撚正

份量超多 每集都睇得好滿足

係 唔明點解呢套野咁少人講

連動畫都咁少人討論

追緊漫畫

有冇咁岩

你係睇fast pass定一般？
Fast pass大食白終於食飽
可以開盤賭下佢今鋪可以型幾多秒漏氣

Fast pass
好勁 同到卡拉班打
睇黎夜同佢地真係仲差好遠

搶先幾集 3集？
睇緊白神已經郁手

知唔知隻天堂鳥係咪同家主條蛇同級

好似2集

好似係？

冇乜戲劇性嘅轉折 危機
數到3個位動畫落多啲功夫可能可以引多啲人
阿娜克vs安德羅西 柳寒成vs暗殺者 分組學職位

如果唔係真係得番分組考試

最終測試都最終話 就算勁震撼都冇人入黎討論 根本冇人睇

每次見到昆D邪惡計劃我都覺得好轉折架
第一輪捉迷藏個結果都好震撼
安德羅西未發育未吸引到D仔仔入坑

啱啱發現高校之神都有動畫化
劇情成日暴走 但啲打鬥分鏡超正 勁有動感

如果siu學到佢嘅畫技 分鏡就好
夏鎮成同卡拉班果場最重拳腳交 但真係好失敗

夜打小吉黑德 打華奎恩 凱薩 好多都係到皮唔到肉咁 失色左好多

佢練多啲淘汰賽蘭對阿娜克果種畫法就好 好似自始呢幾年都冇一拳一腳咁刻畫出黎

Ep5 花蓮發育
大佬呢個做型我都唔好意思介紹俾人

複製物會消失
即係食落肚d朱古力都會唔見?
所以佢狂食?

你咁講完我好想要
女士夢寐以求的神器
過到口癮唔怕肥

好開心見到有圍爐post，識既人都冇人睇

工房戰既安德羅西
我就係由捉迷藏開始中意昆，痴撚線可唔可以借個腦比我用

套野香港極少人睇 想討論下都無機會

漫畫確實好好睇

幾好睇

op ed高汁

屌webtoon d 名，佢係花蓮定火蓮
睇睇下有殘體字，錯譯

應該炒撚左校對
d角色每集都唔同名，根本冇check過

漫畫初期D畫功其實同神龍刺青差唔多
不過越畫越進步

D 外國gp 每隔一段時間就會有人出po糾結係Androssi 定Endorsi, 係Jahad 定Zahard 。有無覺得安慰D
因為睇開英文係Hwaryun所以我寫花蓮，其實我都唔記得係花蓮定火蓮。或者統一跟動畫中文翻譯會容易D

答應我，每集睇完記得返黎生火取暖

明明漫畫咁好睇
睇到第一季後期忍唔住手追落去

係 用左幾日追曬漫畫 第三部好好睇 畫功相比第一部真係進步左好多

webtoon可以免費睇 又全彩 加陣先知有咁既正APP真係想比代幣睇快2話

作者應該冇特登整官方翻譯譯名，花/火佢地係韓文既發音都係hwa，我睇台版webtoon，譯做花蓮d台灣人就會覺得好出戲，睇佢地d comment笑死但係唔理佢點都係叫花蓮好聽d

課啦，代幣又唔貴，我一次課左百幾蚊webtoon代幣一個月差唔多用晒，反而我想課多d金比作者

30USD買330個幣，5個幣一話，計返係三個幾唔過四蚊港紙有一話咁長咁豐富內容幾抵

漫畫課金最新一話防劇透

呢幾篇都無咩登塔元素，無以前咁精彩

考試競技？ 以後真係唔知仲有冇 如果一層嘅支配者係吉黑德方 唔知係咪要揾管理者考核先得

作者好似講過6季就會完。
如果繼續寫登塔考試，我覺得個篇幅就會多咗好多，主線會拖慢咗，因為主角啲frd都係選別人員，高手level都未到，之後我覺得夜一定會吉黑德打，依家個差距差太遠，所以要加快個進度。
我估

唔明點解要咁急，一黎啲同期隊友跟唔上
二黎升level太快又好皇道外掛feel，個設定開咁大又唔講慢啲好可惜

不過我都會做死忠

冇特登加快進度啦 咁嘅成長曲率好合理 身為非選別人員
之前未同小吉黑德打前 都心諗咁嘅實力頂多同級別最強 ie e級最強 d級最強咁嘅走勢 會同烏雷克100層可以打頂級前十差好遠 明明仲要係被fug相中殺王嘅闖入者

佢好耐以前已經講左有咩篇章 呢場大戰都係一早plan好做第二部結尾

之後都會慢慢升層數見唔同大人物 不過應該都要揾管理者考試 除非去到十大家長層月下翼松層fug層

我估到咁上下應該得昆同鱷魚跟到 仲要有人指導 有裝備有奇遇

其他唔會一齊推樓 要有咩事發生夜掉轉頭落番去

伊樹同哈馳追到死亡列車根本好屈機

第三章兩位公主去咗邊
好想快d 見到宥莉同安德羅西
btw 好似好多腐女睇神之塔
個個cm 都係昆同夜。。。

我都想知 不過係阿娜克同安德羅西
雖然佢地身分唔方便出場 但都想知佢地去向 雷洛都係
宥莉就睇黎坐緊監/受審中 呢個預佢冇咁快出得番場

一口氣追晒五集幾正
個世界觀幾吸引
主角三人組好得意
夜係開掛型主角得黎又冇咩嘔心既感覺

睇唔明第五集最尾考官同監督傾計個到
點解會話上當
同後面有關?

6季...姐係再10年先完到

有睇漫畫既入黎留個名圍下爐先! 個個星期比代幣睇!!

呢個故事的勢力分佈係第一季去到完先會有少少苗頭顯露出黎，慢慢enjoy
download定個webtoon準備第一季完左就煲漫畫，我覺得如果佢可以吸引到你追完第一季動畫你唔會忍到佢出第二季，會迫不及待想知後續

但頭兩季好似已經畫左差唔多十年喎

BTW，Welcome to the tower, turtle

動畫最新一集安德羅西真係好正
本身漫畫S1個時未有咁鍾意佢，動畫配音把聲加哂分，可愛得黎又靚又能打

其實有冇諗到，再寫埋登塔考試作者唔駛退休，集數仲多過柯南依家cut埋登塔最少都要再連載多個10年
不過想睇其他角色既番外劇情，幾中意伊樹，想佢多d戲份睇佢登塔

好中意安德羅西個配音，同埋動畫d打戲做得好好
feel到昆同安德羅西係動畫組親生仔女，動畫好比心機整佢地2個
話說動畫真係改左好多劇情，畫面bgm好靚但係我都係中意原作多d

有少少唔鍾意上集加左夜想攻擊花蓮俾黑色三月㩒住個段，佢係危急時候神水失控傷人係合理，但呢個時期佢對住其他人本質都仲係隻羊咩咩咁乖純，會兇狠到想殺人咁樣就唔似佢了

我係唔明點解黑色三月要出現，明明之後既劇情同黑色三月冇關，突然話係黑色三月整暈佢好難解釋到，比夜自己暈低唔得既，仲要搶左安德羅西個初吻同埋個神水表現係靚，但係動畫既感覺係夜一開始已經好外掛，冇左慢慢發現佢既外掛既感覺（e.g.飯粒口中提到夜有幾天才，唔知第7集有冇，但係都還原唔到我當時雞皮疙瘩既感覺）

唔該巴打

安德羅西
雖然佢有公主病，但係漫畫最中意夜果個係佢
個人覺得

後宮四巨頭：宥莉、安德羅西、花蓮、梨花
宥莉有愛的熊抱
安德羅西有約會親臉床上壁咚公主抱
花蓮握住主角未來
梨花有口水接觸和共邀沖涼

估唔到會動畫化韓漫..睇黎日漫都開始收收地皮
如果呢套收得,應該會有更多動畫化

但係好似唔係好多人睇
大家幫手share推廣下
我好想要第二部見到威傲來

暫時冇話邊個跑出，我自己都唔覺邊個女角同夜特別有cp感，不過唔係話之後會有最接近感情戲女主既角色未出場架咩

識郁既威傲萊
想睇工房戰呀到依家最中意既篇章都係工房戰
不過好似外國都幾紅，我見出埋英文配音版

早見有咩特殊能力？

我就係睇左Youtube有人話呢套可能會代表越黎越多網絡漫畫改篇動畫
先試下睇,暫時幾正

佢同宥莉兩個公主都著黑絲
蜥蝪唔著,俾安德羅西話係假貨

雖然暫時成個世界觀都未明朗
但係到而家都幾好睇

我覺得呢套動畫製作係sell 漫畫
一季13集冇可能講到d 咩世界觀
line webtoon 有得免費睇
如果中意可以睇下
我都係近排先睇哂

reddit 好受歡迎
繼輝夜之後呢套最多人討論

第六集開咗估

望過下少少人物介紹，似係長篇作品
冇乜心機追晒，畫風又唔夠吸引

係外國好紅

巴打你試下search tower of god s3（用中文得好少result而且會出哂神魔之塔）睇下最新個畫風o唔ok
S1係作者十年前的畫風，動畫有意跟返當年的style而唔係跟依家個style
其實S2一開波D畫面已經同S1好唔同，S2後半再蜕變多次，依家靚左好多
不過我主張呢套唔駛hard sell後續，當你追到S1結局你個心會決定要不要追落去。如果你睇完S1都無吸引力追後續的話我點sell你畫風都無用
Enjoy下動畫先

我呢幾年都係係D英文fb group到湊熱鬧，間中上下reddit，有個台灣的fb group不過就算動畫開始入面都係好死寂

呢套野係亞洲和歐美唔知點解可以咁大反差

未睇漫畫會覺得畫風有d難接受
唔知關唔關事

韓國前排出左S1單行本，作者畫左個新封面，但入面個餡仲係以前個套。俾人狂笑佢係封面騙照

係第三季畫風，有d想收單行本

我個人係好純正既動畫撚
什少睇漫畫 小說
對動畫以外既媒體興趣不大

你可以睇下呢段開箱，感覺印刷質量幾好，睇住個哥仔咁開心興奮好神奇地我都會跟住笑
如果有中/英文版我實仆住去入貨

咁麻煩巴打介紹俾多D動畫朋友
要多D人睇多D人關注先有機會先第二季

靚左好多
勁有日漫feel

推下post先

又重睇左一次，其實一氣呵成咁睇大戰篇都唔差甚至比選別人員啲故事有過之而無不及。暫時黎睇由車站終點到而家大戰有種三部曲嘅味道，而且夜嘅角色心理成長亦都好精彩，由探討身世到探討自我再思考自己到底有無資格去影響其他人嘅性命。

呢個亦係神之塔吸引嘅地方，每個章節都有人死，而作者會透過其他配角黎質問夜作為事件中心嘅睇法，每一章都可以睇到夜有向前邁進，而唔係一個成左型嘅角色

而且愈後啲角色人設愈吸引，尤其係反派會跨越幾個章節出現，高排位嘅人都會出現，係作者進步左嘅畫功之下睇真係一種視覺享受希望儘量無劇透到，終於得呢個post多人留言，班狗狗同貓貓真係好有獨色

想問下昆係咩職位？搜索者？

燈台

Eva編輯 怪唔之得又玩腐route

好想睇看臉時代動畫化

睇左第一季頭6回，好悶。
係咪正常?

Ummm我會話成個S1都只係呢個故事的序幕/引子，可能咁樣係會令人覺得唔夠刺激吸引
可以考慮放置個幾月等出完第一季再一口氣補返淨低幾集，追求刺激的話希望大家俾個機會唔好錯過個最後測試
就算係漫畫我自問都係去到S2先轉做死忠fans。最吊我癮令我著迷係由S1 ending到S2工房戰
由嫌棄個主角太純白甜到集集都想攬住佢叫BB

S1個尾好吊癮
好想睇下果個女人有幾咁仆街

直接睇漫畫
頭幾集未到精彩既部份

上完堂之後個篇好睇

如果做長篇就正
未做野個時己經有追漫畫

我淨係想知
非選別個紋身佬 烏雷乜乜 可唔可以屌打 卡拉班

塔內排第4當然可以，不過作者唔會亂咁放個外掛出黎

之前睇作者的話
話第一名係 時間使用者 咩axis
之後神之塔個世界 出面仲有好多座塔 仲有幾個時間使用者係出面
但神之塔就得1個

睇到一半棄左？ 烏雷克有個死亡之層比佢show下off

對手有部分管理者之力 雖然烏雷克覺得係死淨嘅管理者嘅指甲咁上下實力 但都禁左烏雷克用神水 上面海嘯係佢一拳嘅體術實力 冇神水強化身體 冇神水操控

設定上時軸者同美漫啲多元宇宙級差唔多 改寫現實命運 只有同為時軸者可以互相干涉 佢可以幾秒內摧毀成座塔

順便提下塔入面有約十萬成功登頂 成為高手嘅人 當中前1%係頂級高手 有實際排名同稱號
根據早期提到 由海頓揀出黎嘅選別人員每十萬先有一人可以完成所有測試成為高手

鐘意"尤羅科.馬奇諾"呢個譯名多啲

起碼去到做殺手先開始好睇

去到某個女人變左仆街之後開始好睇

屌真係好撚乞人憎，搶人野仲要大聲夾惡
夜同佢割蓆果下我真係開心到跳起

條女人根本係自私閪
唔抵得夜係比選中既人係咁害鳩佢

但我覺得作者想洗白佢

其實我暫時都唔見有角色奸到尾，我諗最後皇都有得洗白

佢揀中嘅劍而家好抽得 唔知佢幾時翻黎拎

好似難d？
已經冇左冒險家精神既皇
同埋害左夜一家人

邊個
個女人？

好柒，加密炒左，小心劇透

個女人

之前華奎恩同夜打 佢係個心諗你係我選中嘅劍要變得更強先得
而家強到入前百名啦

其實夜哥都算幾好彩，無論係山洞時受蕾哈爾照顧定入塔有昆雷克同行，唔同時期都至少會有真心待佢愛佢嘅人，就算係最難受的歲月都有佢師傅係錫佢
只係有時未必係佢個刻最想要的人
唉好想睇三師徒同框

我無呀 而家都仲係課緊金睇
記住之前烏雷克問D排名佬 點解佢唔係排第1
D人話佢唔會夠條友打

好想睇烏雷克出場..

劇透四層加密

就係依幕我覺得係想洗白

最新一集⋯⋯嗯總覺得劇組理解的S1蕾哈爾和我當年看漫畫的差好遠⋯⋯
最初睇漫畫的時候呢個時期蕾哈爾的塑造仲係幾含糊，會表露的只有佢對夜相見不相認的關心和距離愈黎愈遠的寂寞，對其他人都係普通疏離態度。因為留白多，事後回味每個人會有不一樣的理解。動畫成個人變得好尖銳
都唔知係好事定壞事，希望動畫組把握到個尺度

再翻下漫畫，漫畫裡蕾哈爾無咁生人勿近。同昆提起夜是會有少少溫柔哀傷的笑容，很配合佢以前同夜係守護和被守護的關係。係廁所和安德羅西對話都係佢先打招呼

套野其實結局左未？

睇完今集唔太明距個捉迷藏規則，點解昆隊贏左的話夜隊會輸？唔係只要由起點到到終點就合格咩？

因為每個職階都只有幾個位
拎唔到分果隊理論上會被淘汰
但其實你睇下一集就知唔太關邊隊事

因為佢地係接個人表現評分，唔係過關就合格
我估係如果昆隊表現太好，夜隊就會相對冇咁好表現

未，短時間內都未會完

漫畫的寫法係有團隊分和個人分。
應該係夜的個人表現一向偏平庸，王冠和波道使訓練睇得出（一般人眼中王冠遊戲最後個下係唔知咩事故的意外。而訓練係漫畫到佢係射唔爆第三個波，澔見佢同自己成績差唔多鬆一口氣，動畫撇除top洛雷都約莫表現出黑衫個女仔波道使優秀D）。夜亦都唔係會係團隊入面爭取表現自己能力的性格。伊樹和昆都知道如果夜輸左團隊分單靠個人分會比較難通過測試

動畫係小天使，漫畫係小惡魔
兩個都咁可愛
（漫畫佢係搵條繩將盤飯吊係安德羅西頭頂拉上拉落）

韓文op好似好聽過日文op

幾好睇，啲畫風幾特別，男主幾可愛

漫畫長撚到我棄左

Ching睇到邊，由第一季尾開始好睇架啦

睇到閻王俾人唔知傳左去邊到

呢章連住睇會有趣啲，前排翻睇

好似打隻貓？？我以為閻王會發威
點知飛到後面主角班人又唔知去左邊到傳左去個咩世界
就冇心機繼續追
其實套野去到工房戰 咩啟動武器嗰到我都覺得幾好睇
後面真係鋪得太大
前面啲人物都唔記得晒

原來連登有POST
好好睇阿 不停導緊人睇漫畫
有少少鐘意左白神

好想課阿 睇白神型

咁條醜女係抵屌
不過唔覺得佢係女主
套野只有男主!
就算有女主都唔到佢 安德羅西

死左架喎

一星期追晒漫畫 屌你長生系列黎

感覺戰力脹得好勁
但睇得好爽
好想睇夜瘋狂屌打人

佢依家下下都搵頂級高手吸exp，隻隻硬到盾咁好難屌打喎
翻睇S2個時就真係斬瓜切菜咁爽

佢係劇情上女主係siu 自己講
同話唔會有愛情上女主 夜只會整喊好多女仔

記得了 小吉黑德

柯南個黑衣犯人黎

睇左6集就追漫畫追到第三季

前兩季除左
列車後期有啲亂同太長之外

真係好好睇

強烈推薦睇漫畫

一次過重新睇多次 真係好睇

Twitter有眼利的朋友發現動畫AB隊和漫畫唔一樣
唔知會唔會改劇情呢

我未等到seed 黎睇
上面有人話動畫分組改咗
可能劇情有改
但一開始兩個合格者係長槍使，佢地支槍拋中好遠嘅箭靶就合格，如果做唔到就要去考呢個團體戰嘅考試
所以一開波鱷魚同另一個唔洗考都pass

佢應該講緊訓教佬

計分制
前面賺夠分想益下人地

個人分，team A個幾個昆care嘅人都係各自position入面的tier0
洛雷- 波道使，一開波已經自由使用神水
蜥蜴- 長槍將，綠色四月在手而且學識神水強化自己
伊樹-探索者，環境線索分析，呢個係動畫唔明顯，漫畫都無講佢探索者上堂訓練的表現，但漫畫入面佢係柳寒城開門個關的MVP
昆-燈台御守，唔駛講，一直都係top

你可以理解呢個test會俾D本身唔係太標青的人靠團隊機會攞分，本身係自己position表現優秀的人正正常常佢地導師都唔會淘汰佢地，所以洛雷可以訓覺

其實伊樹真係好好的隊友，係個昆不一樣風格的團隊大腦，試下欣賞佢

最後都係要再跪拜我影帝昆

Sorry 打錯

蜥蜴係狩獵者先啱

btw 原來安德羅西頭有角
我睇咗咁耐漫畫都留意唔到

王男後面都有
謎一般的設定

好想啜下佢隻角仔

感謝

今集d節奏怪怪地

點解槍佬消失左？替身黎？

冇黑C

終於入正題
Welcome to the Tower of Betrayal

點算呢個我都唔get...

其實漫畫鋪排真係細膩好多，單單個捉迷藏，齋睇動畫會覺得好牽強，例如坤獨留夜應付澔。。。動畫真係壓縮太多

作者身體好似差咗，漫畫要休刊，唔知幾時復刊

都應該係要間中break下
Reread等佢返黎

唔知動畫化後日本個邊有無可能出D週邊product？webtoon新出個D T shirt真係好呃錢

岩岩用一個星期追哂 結構世界觀情節不下jump三巨頭

一齊係坑底乾杯

漫畫又出多兩集，羨慕

好靚

好睇呀

熱血奇幻嚟講
萊薩都好睇

韓國人比起日本人識揀嘢真人化同動畫化好多
起碼知咩嘢可以真人化咩嘢唔可以

可能因為係泡菜國作品

呢套好似會出電視劇

依套野動畫化之後
外國好高人氣咁
但日本就唔多紅

reddit 今季熱門長期第二位，只係輸比輝夜霸權
但輝夜推post 同呢道推post 無得比

睇唔透

睇死夜今戰會吸收埋無的精髓

好撚好睇 邊度有漫畫睇

GoGoGo

動畫黨睇到有d一頭霧水

真係要睇埋漫畫先掂，齋睇動畫第一季完全唔會覺得係神作

漫畫睇哂都唔覺有幾神
D設定亂咁黎 又拖

其實唔算好拖
但不停loop套路
修行>型>柒>靠隊友>勉強打贏>吸新力量>修行

講黎聽下，解到畫我盡量解
不過惡靈點解唔見左我真係解唔到

但第三季又出返黎

如果之後會講返嘅就唔使解畫
今集洪咪話比人陰嘅
其實封信係邊個寫？係紅毛女？
定係蕾哈爾？
照計唔會係昆
因為昆係預左佢合格
所以昆喺test嘅臨尾應該同坤特講叫佢睇住洪

不要問，好可怕

之後會解釋？

會，係差在係咪今季

ok咁我拭目以待

無直接講過邊個
不過當你知道每個人所屬勢力目的，邊個同邊個係同一陣線就會知封信係邊度黎
第十集其實俾左提示，唔介意可以戳：
但動畫確實好似係搞得仲難明左。。。有D改動我都唔係好明動畫組諗咩，漫畫鋪排係合理D

咁我研究下先
雖然有d難明
但係出奇地覺得好睇
希望會有二季

應該有啦
因為第一季結尾係
如果唔宣布有下季就會一頭問號

仲有三集大家一齊倒數
好想要BB鱷魚公仔

又有早見沙織既哭腔

早見配佢污辱左早見
係度扮晒野
想一拳打爆佢

建議睇漫畫
個世界觀都係到漫畫中間先開始清晰

劇透

咁套野特色就係魔王塔咁逐層打上去
同埋層層都關主線事喎
咁都叫拖

列車果到拖撚到閪咁

想問拉閪耳係咪真係仆街黎？

睇到第2季漫畫中間 真係屌佢老母臭閪

蕾哈爾用臭雞都形容唔到佢個種低賤

再講要響警報啦

有無follow人設個twitter，D畫好靚好soft

有d劇情都已經唔記得晒

睇動畫重溫下再追多次漫畫

睇番D討論原來SIU曾經講過佢最鍾意的角色的蕾哈爾，有D意外亦令人好好奇佢心目中其實係會已經有點樣的安排呢

Final boss

點解條蘿莉同波雷酷都pass到，真心唔明考官點評分的

睇到地獄火車岩岩開始

拉閪耳我屌佢老母臭閪 又柒又賤格 幾撚時死
好耐無見過咁撚黑人憎既女角

安德bb好正
拉閪耳死仆街

快撚d死
第一季考試憎到火車

漫畫又要停更
又可以慳代幣

好似係每個position會有自己某個數字的晉升名額，吊車尾付碌吊入去不過唔保險
狩獵者比較寬鬆6晉4，騎士都仲有把劍，另外個男仔我都唔記得有咩用
波雷酷。。。嗯。。。有微妙意想不到的效果。。。Revolution!

啊我記得了，個黃髮女仔係有特殊技能，仲同昆有交易。下場測試應該有講

Parachute 好有用架!

ToG有新玩具出
希望動畫都可以出下

最左係邊個？

紅髮

好想買

Ep11出左5日都無人討論真係好淒涼
如果日本個邊都係咁冷淡第二季真係凍過水

見過有人形容佢係龍珠入面嘅撒旦先生

用左一個星期岩岩睇到第3季
拉閪耳快d仆街死

原來台版出到48x
日版而家先446想死

多謝推po 終於唔駛下下6 n頁先搵得返
第三季有狗仔三兄弟好想梳毛

作者依家休息緊俾你追進度
希望唔會俾你追平啦

雜誌個跨頁睇到我咁樣—>

睇動畫的朋友睇完聽日個集記得上黎分享感想

484係咪最新架啦

卡拉班有d型

白神柒左咁多獲終於拎番力量
班台仔成日話佢型幾頁就話無力 未恢復
今次型左幾話仲夠雙手卡拉班打

花碟攻破術
快d救番師傅啦

個畫面又幾靚講真
不過充滿惡意

S3Ep68，應該係#485

白神一開始好似邪惡大boss咁，之後漏油漏得多，成日型唔過三秒變到好似吉祥物咁搞笑，今鋪終於威得起（不過佢真係仇人唔係隊友，遲早要翻枱打多鑊）

其實我好鬼驚鎮成會變成op艾斯咁樣
情感上唔係好想
但理智上似乎呢個走向最有效推動劇情

佢都係想食左夜
同埋殺左咁多人點都唔會洗得白啦

話雖如此不過有時都好難估得透SIU嘅諗法
鐵罐和二狗一開始都係一個冷血殺手一個殘酷暴君依家

真 猶其加拉加
傲驕

用一次就會一直用落去戒了

卡拉班會唔會太勁

Cls 夠夏打 又夠回完力量白神打 仲要勁高防on撚9

想睇烏雷克可唔可以屌打佢

睇佢個死款最後咪又會畀夜吸左個無極

一定啦 夜星之卡比黎

又比作者諗到個位比佢加入夜個陣營如果唔係成班唔夠打就企晒係到

星之卡比呢個比喻好正

再好打嘅男人都要著返條長褲，短褲仔真係柒到飛起
昆套童軍裝真係極限黎係佢先勉強carry到

短褲還好啦人型咩都型
想話卡拉班點防禦點到max嘅角唔搵位令佢唔打真係打到500集都打唔完
作者快d好翻返黎啦

魔改之塔

加插昆家劇情
打牛果度大改用擬似神元流

仲等緊torrent 未睇
魔改到咁唔出第二季
以為歐美合作出會有睇頭tim

第三季出左68咩？
點解我淨係睇到67

畀錢咪有

未必既
仲有成集收尾

反而覺得佢魔改到咁好明顯會出第二季，花蓮柳寒城特寫，仲有成集比佢去收尾
不過真係唔知發光既手同個類似神元流嘅東東係做乜鳩，屌跟SIU嘅劇本正正常常唔好搞咁多支節唔好既
不過動畫係個節奏畫面掌握得唔錯，climax又做到climax既效果

岩岩睇完68集

隻貓團長唔係好討好 好賤格
夠疆就落黎同炎王隻抽啦

不過話時話講加昆家劇情，我自己覺得就係商業考慮啦，昆（包括昆本身同其他昆家成員）本身人氣都好高，多d劇情都還好，但始終SIU未真係開昆家編真心唔知佢會點寫
但係多咗昆既鏡頭某程度上等於少左其他角色既描寫，感覺動畫改篇既夜塑造得唔夠立體，由第一集「因為佢幾靚仔所以比武器佢」，去到王冠「唔知點解咁大舊神水」，再到依家「唔知點解爆死隻牛」，比人感覺男主既力量好求其，無啦啦有個外掛，性格就典型又pure又true既細路仔，冇主角既存在感。睇歐美人氣投票就知有排昆一直第一但係夜就完全冇左影，完全唔係一個健康既現象咁搞法如果真係出第2季viole個魅力都比第一季亂黎既劇情壓低左，因為觀眾都對佢有個既定既印象：外掛（雖然佢真係）

昆果度成個feel唔同左
初頭以為依個阿哥係唔鳩理家族d野
想跟漫畫睇佢無端端騎劫左昆個燈台個之後wfc咁走人個樣多d

佢個設定就係唔Q理佢地家族野，而昆個時係想做塔王（想超越家族），哈齊靈以為兩個人都唔理家族野所以先邀請佢，而昆就覺得「我唔係要圍爐，我有更大既野心」所以拒絕左，我覺得都合理但係變相強調左呢條佢者仲未開始畫既主線有d錯重點

Search今集成個youtube都係推夜落去既thumbnail

有bgm真係正好多
高潮個下停頓真係正到打個冷顫
唔知最後一集收尾可唔可以要一兩個S2預告screen，如果唔係過兩年第二季一開波係花柳街王子應該D人會以為自己開錯片

話時話大家回覆可唔可以推文，呃下我多人睇都好（雖然一入黎都係個幾丁友）

忽然諗起，安德羅西少左個句約會就好似少緊D野
明明係人地吉黑德公主的瘋狂執念

今集最後一集？最後嗰幕我睇到o 撚左嘴，未睇嘅快啲睇

仲有一集收尾
I know that feeling bro...我個時睇網上介紹呢套野個selling point都係估你唔到嘅結局

絲打唔好意思我之前答錯你sorry，我搵資料翻睇S1某幾話，漫畫係有明確講出邊個放信，不過動畫改左skip左個段對話
可以睇埋佢會唔會係最後一集補翻先

我好無聊cap 第十二集d YouTube reaction 個樣，好好笑

冇黑人哥

太多reaction片，你指邊個我去參觀下

其實女主做咩無端端推夜落街？

下集可能會講

推落街都算，拮腳果下令我睇清楚呢個女人

之前睇過圖一條女啲reaction 片，但有次見佢踩overlord 之後就冇再睇

大愛撚
工作者死睇到佢喊
初初話想棄
不過佢都睇晒

黑人哥睇片好D，cap圖cap唔出佢個悲傷

魔改之塔
不過都有可能係漫畫冇講既野動畫補返

睇完最後一集，感覺會有第二季
個女主真係好仆街，好撚自私

唔想自己落手 想借刀
坐輪椅 然後扮哂可憐 實際上就自己想要既結果
真係bitch黎

仲要樣衰

留佢係火車真係抵佢死

第三季冇左佢幾好睇

我中意睇佢

其實蕾哈爾個段自白唔差，不過我覺得真係比同漫畫同階段更黑
BTW主角最後由被逼爬塔變主動爬塔係咩玩法

搵早見配呢D自白真係好正.......之前咁多集都無乜早見戲份
今集好滿足

有冇二期

睇呢套就係為左早見

黎睇漫畫啦baby

所以動畫化個接觸面真係廣闊好多
雖然不完美但總體黎講呢個決定對作品黎講始終係有好大好處

好正，期待第二季

直接睇漫畫
有彩圖

亞洲(除左韓國) 好似冇乜人氣

漫畫一轉入第二季畫風真係是正好多

而且我覺得打交最好睇都係呢個時期
20F單挑考官
打蘭和盧比
工房戰兩隻豆丁決鬥
上列車後下下全畫面華麗技能反而少左D武打身體動作設計

理論上夜應該係唔合格?
個考試係要俾條鯨魚屙返出黎
但係夜冇喎
佢都仲可以爬塔

考官都係你既人，保送你都得啦

見人話花蓮隻眼其實好返, 眼罩只係佢戴慣左
但漫畫唔見有講既

好似係作者naver blog每集後記講?唔太記得

唔劇透啦，提示係考官設計一切令男主脫離考試層，自然可以設計一切令男主有爬塔嘅機會至於點解要咁做漫畫後面有講

如果係真既花蓮都幾中二病

呢個故事話俾我地聽一個頂級高手肯走返落低層做考官一定有鬼

屌你自私臭雞蕾哈爾快撚d去死

哈哈 我月頭追漫畫都係咁講

希望唔會被圍毆
如果唔介意有S2畫面，又未至於見到蕾哈爾就生理反胃可以試下睇呢個mv
利申我唔buy呢對cp，不過我個時睇完後又會好似feel到除左夜對佢雛鳥外，她對夜都係有份掙扎扭曲的感情，有少少諗法唔同左，應該話會開始期待SIU開蕾哈爾線會係點樣（個時未有地獄列車，依家就真係無眼睇，家下會期待王男&加拉加線多過佢囉）
嗱你見到佢就想打爆mon嘅話千奇唔好勉強click去睇唔好搵我賠

咁都得

第二季好撚正
最鍾意既角色 馬奇努同夏鎮成出場

黑人哥仔忍唔住睇緊漫畫了

依個網唔錯

官方網站

Webtoon真係好正
呢幾日補緊套舊作Lessa，畫面劇情人設都一流

黑人哥已經停唔到狂睇
仲話鍾意隻雞，慘